其實女仔幾多歲開始需要用眼霜?

利申19
一直都無用開, 唔知用唔用好

靚女30都唔洗用
柒頭10幾就要用

你覺得呢

要睇下對眼靚唔靚先知

胎兒26周時，眼睛已經發育完整。可以開始保養了

樓主仲有4周 準備定先

23開始用 因為呢幾年會開始老化
利申：23歲

眼大大又鍾意笑既話18歲好開始搽保濕類eye cream
一入u成日chur paper同project個人殘得好快
keep得好以後唔洗咁煩

有無咩 eye cream 推薦?